（求教）有無用asus RTn56u嘅手足？

小弟用個祼族插2tb 3.5"落去router 個usb,
諗住share戲或其他file,但睇戲播十零分鐘就會斷線
抄file又係時間長少少又斷，請問有乜問題？
用usb手指反而無事

補充，唔係router斷線，而係個外置hardisk斷線

我之前插WD 1TB external 冇事
不過轉左用nas好耐

無頭緒，插電腦就無事

唔夠電比HDD
比手指就夠
好似係